覺唔覺林若寧D詞好洗腦?

很堅強很堅強很堅強很堅強---很堅強

緣份已失去心律失去心跳送院中
嚴重到急救急劇急症急也無作用---急救中

離開一段開一段新一段 人間的緣可繪畫一個圓---圓

能伴你散步一天 一天我有生 一天---有生一天

誰是我最愛的應該一個應該三個應該數到像流水---遠在咫尺

尋尋找找為何都找不到---一

記錯樣貌 門牌記錯 記錯如何叫我---失魂記
仲有冇?

回憶這理想不夠理想

流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

沒法阻 時間走 時間走 總要走
等到天長地久 才來一句問候
等不到還有 最怕這一刻已經最後
沒法阻 時間走
每一日至少擁有 眼前人還能夠
常常見為何等到內疚

首還記得D詞都好正

洗腦都好過沉默到對不起

醫科商科科科拖一拖
囉囉唆唆推推推推聲聲你有錯
---swing:點止兵兵

月球上下的人

無需要快樂 反正你一早枯死

心灰了還未碎 心死了還在醉